想自己砌下 circuit

有冇人知邊度買到, 又好玩又學到理論嘅線路 ?

華輝

拆屋企d電器

深水埗 ? 係咪會包埋講解架 ?

淘寶 買麵包板先啦

跟住呢 ?

上面玩厭就學下玩arduino

唔知你有冇讀過中學phy

冇嘅話最好借本ce/dse書學左基本理論先

基本concept好重要

唔學識好易燒左電子零件

正

玩minecraft砌紅石